唔好整地鐵d lift 同扶手電梯

[size=6係狗鐵 狗鐵
傷殘會好唔方便！？
好人好姐搭乜撚嘢狗鐵？？

][/size=6]

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

Agger

傷殘唔係個腦殘

要整就整廣告

D sales依家計賠償計到仆街